97巴絲吹水台之感情台清泉 （54）

唔小心推爆左...

Lm

呢邊有

姐係啲人等佢醫咁

唔係得毒同靚仔兩個option ga am

教我整

同埋毒撚都有market嫁

毒撚都有啲好正

有啲毒撚句句都係金句

木魚呢

睇佢針啲後生女

發達仔

咸濕

唔該

一齊

份量次次唔同 所以我都講唔到 我酌量

好

你 ？

Gay...

打機等食飯

你要記住
無論你幾自卑幾樣衰都好
呢個世界總有女比你更自卑同埋更樣衰
所以要收係點都會收到

連登有絲

渣架

大屌藍絲

97已變！！！

餓到抽筋 幾時到兩點

上個堂推咁快呀

97已變

珍牙

仲有幾多舊人追到po

追唔到 唔追算 直接碌最尾繼續

追嚟做咩

[member]多謝曬，住過，比人趕走咗，blacklist埋/member]

點解post唔到

食飯
今日天氣好好

大屌黑絲

因為老膠我加入戰團

好耐冇食過癱仔

肥絲都係女
要唔要會一會佢

97之亂？

我諗你要拉拉筋先

因為你

空餘時間去咗cow女

梳囉老膠我多口水

新人嗨

醒你嘅

追嚟把個靚撚

有貓有正皮

做到隻狗咁

吃飽睡一睡 好過做元帥

女神？

不在乎天長地鳩呀ching

亂狗1/2
遇水變乸

左手

正

好有耐性追

下次自備萬能蘇

寫曬佢

連登冇絲打嫁信我啦冇嫁

香港始終有你~

開心

cow二次元女

我嚟左幾個鐘

多謝

唔get

睡一睡就遲到了

喺過身邊我當係嫁喇

飲水流汗唔計

一個人悶起上嚟

你第三隻眼咪插座

冇

多麻

冇啲咁嘅事

晚晚扑初音

嗨

啱啱mid term完下堂未洗上住

咁佢對眼囉有電嘞掛

對唔住大佬

我仲有半個鐘

當然唔計

記曬*

bye

對唔住囉

你飲人啲汗另計

美女香汗

鍛煉個胃仲好

你食咩食三公斤落肚

冇呀呢

加油 努力

唔講囉

開工

雨革咩唔係學聯反國教咩

招一個女朋友
利申 有錢

有人聯繫我了 拜拜

爛*
成日都會打錯啲差唔多讀音嘅字

梳

其實大把人喺嗰度癡餐

Gaylo

梳囉咁

Now

我鐘意睇人搞gay

hi long time no see

[member][
原來佢腐女黎，係咪日日睇bl/member]

Gv????

報驚

收工返屋企打機

打咩

好多唔同game揀 我都諗緊打咩好

例如呢

pubg
Friday the 13th
i'm a bread
Getting over it (到而家仲未破關）
L4d
Garry's mod
Minecraft
Fallout 4
Outlast2
7Days to die

因為部電腦壞咗成年 而家先開返 之前買落啲game而家終於可以玩

白爛貓

食屎啦deadline fighter
我想做assignment呀

睇定啲先

Yes

小妹新人
多多指教!

小妹新人
why u know me

咁多生面口
都係潛了

我是好人

好似好多同小妹一樣絲打

真絲的我輕輕地走過

扮what

不嬲唔扮

自稱小妹嘅都係

利申禾刀系小妹

你個名

搞乜你又紅色

唔好以為用紅色就扮到女人
小妹係唔會承認的

me2

影衰曬禾地C打

真喎

米酒系

B華 我既好姊妹

97已死

食鋪雞先 大家早啲唞

捽陣碟再上水

係時候收皮啦b華

清一上水就jer me
cls

之前睇左幾年
今年冇錢了

有冇識人

我呀姨好似識
不過一定要最貴嗰張先肯幫手買

我係 b華狙擊手

其實日本以前歌舞伎仃啲女角都係男扮
有咩出奇

我唔食飯都唔夠

有冇返pt

我好似入錯po

無話出奇 就係唔明上到黎都要扮絲做乜
你話撚人就去狗公post撚姐 呢度吹水唔洗扮掛

你太認真了

耐無上 唔記得第一條規矩

809

紅唔紅無乜所謂嘅....
有時吹吹下以為係仔原來係女都幾surprise

等小妹陪下你

假亦真時真亦假

乜小妹你唔係去瞓覺咩

屌 有蚊係到飛飛飛 訓唔到

辣殺

我入黎純分享吹兩句嘅姐
係仔定女都無所謂 啱傾就夠

咁L凍仲有蚊？

睇黎小妹訓醒又會有新post

唔係講笑 我都比蚊咬咗幾啖

仲要咬面呀屌

唔瞓咪得

短袖表示好熱

陰公豬lu

冇工開

正解

可能gay

Sleep is for the weak

去揾啦
為咗五月天可以去到幾盡

You got the point

革命尚未成功

我長袖 唔知點解新界好撚凍

唔想再聽到弱者先會訓覺

又唔啱聽牙

Gay溝仔都可以好man嘅

邊度有gay巴
快啲同我做frd子

見到都打咗個冷震

隔離gay post大把

直女係咪多數鍾意Gay 唔會睇les
就如直男睇les唔睇gay一樣

咁又唔洗咁多

係正常post揾到一兩個先顯得珍貴

If you can join them
Be them

les我都唔抗拒
但始終都係愛BL

過去問下有邊幾個97嘅再叫佢地入嚟咪得

怕醜子

扮乜

哪有扮

而家已經有

有人推唔係好事咩

汪

唔喇

其實有無得解 定係天性黎
是因從中學起就一定會有班女
鍾意睇啲靚仔行埋一齊湊CP
大學少啲 但都有
但仔就一定唔會見到兩條靚女行埋一齊諗佢兩個磨豆腐

我大大聲話你知 我剝埋皮都好熱

可能佢零仔

覺得噁心

係囉

慣左少人？

可能係畫風問題？

咁男人會對ladyboy 姐係偽娘有興趣
係咪睇樣okay就夠？ 又算唔算稱做gay？
我自己就理解唔到嘅

傾吓就熟

咩畫風 講緊現實

個樣夠女性化？

現實有BL咩

咁由佢

有 中學有班女鍾意FF兩個靚仔師兄係一對
咁我唔知算唔算你講嘅BL喇 因為我都係就咁字面解Boys Love

oh
所以係另外一種玩法
姐係non-immersive 由第三人稱去睇佢兩個嘅感情？

梳 小弟比較多野講

但係好奇怪我地男人又唔會FF兩個靚女喺埋一齊

口水多+1

原來係咁 受教
姐係等於 某師兄同某男神係大家嘅 大家都可以FF佢兩個 咁樣

相比起男仔 仔好似真係少諗呢啲 見到鍾意就追

因為仔會FF女神同佢 而唔係同另外一個異性

受教了 呢啲就係男女諗野嘅分別
可能之後有時間都接觸下啲作品 以代入唔到嘅觀點去睇

佢會同小妹結婚

我批准佢同b華一齊

姐係樣先係重點
同身體構造無關
咁算唔算係gay

到時比一兩晚你

仔見到兩個靚女行埋一齊會分開欣賞
女見到兩個靚仔行埋一齊會一齊欣賞

諗起當年福山結婚我都有啲咁嘅感覺

因為女人都有平胸
尤其香港

好姊妹

大家嘅老公

完全明白
然後
塊西同個窿又係差唔多性質嘅野下話

對呀

聽落好似蒼井空是大家的咁

唔知點解係覺得好可惜
仆街 諗諗下
可能我都有啲隱性g.....

唔係
係睇佢唔到

佢結婚我反而祝福佢
諗起太宰治句：
和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，
但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

可能因為我唔太睇樣嘅關係
令我理解唔到偽娘
但有時候都會諗 另一半係咪一定要係女

諗諗下都合理
生活模式諗野又相近
可能就係繁殖嘅天性令男人揀女人

係咪有referral收
銀行？

其實我唔明呢句

太遲喇

gay

咁亦都有研究話所有女人最少係bi

英國研究 ？

New po lm...

笑4

難得B華豬咁早醒
要賀一賀佢

早上推一推

我要開新post

仲未推爆

感冒真係好辛苦...

睇醫生啦

想睇都無時間 呢幾個星期好撚忙

咁冇時間都去買啲感冒沖劑飲
你都知呢期好多人都病 都係小心啲好

食緊醫院果啲黃色鼻敏感藥

著多件衫 飲熱水

錯啦 係要每日都唔著衫 先可以適應環境

裸奔

97巴絲吹水台之改朝換代 新人全面進場（55）

1001